麥當勞高層究竟做緊乜

之前走飲管都算
咩叫朱古力脆皮草莓新地筒呀？
依度係香港唔係大陸呀
睇見都嬲

係士多啤梨呀！
唔撚係草莓啊

高層唔係香港人

冇叫巧克力咪算比面

士多啤梨無啤梨會俾人告

少少野都上綱上線

講乜你都食嫁啦

老麥高層未係大陸人囉

圣代

你老母比狗屌